{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011830",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 파인시티호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 追加的に人数追加料金は基準人数以外に1人当たり2万ウォンに策定され、乳幼児を含め最大人数を超える場合は入室できず、キャンセル及び払い戻しもできません。 駐車場はホテル1階と駐車タワーに位置し、駐車料金は1部屋あたりの宿泊客に無料で提供されます。 週末や繁忙期、深夜にはタワー駐車場を利用しなければなりません。 宿泊施設は24時間フロントとして運営されており、追加のベッドや寝具は不可能であり、朝食サービスも提供しておりません。 荷物預かりサービスはチェックインとチェックアウト前に利用でき、客室内の冷暖房は個別に調節でき、すべての客室はWi-Fiが可能です。 また、ホテルは定期的な防疫と消毒を行っています。 客室アメニティとしては無料Wi-Fi、冷蔵庫、ミネラルウォーター4本、大型TV、ヘアドライヤー、ガウン2着、スリッパ、タオル(大·小)、携帯電話の充電器がご提供されます。バスルームアメニティとしては歯ブラシ、コンディショナー、フォームクレンジング,歯磨き粉,ボディウォッシュ,シェーバー,石鹸,ボディスポンジ,くし,シャンプーが提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "人数追加料金はいくらですか？",
            "answer": "人数追加料金は基準人数以外に1人当たり2万ウォンです。"
        },
        {
            "question": "乳幼児を含め、最大何人まで宿泊できますか？",
            "answer": "乳幼児を含め最大人数を超える場合は入室できず、キャンセル及び払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "駐車場はどこにありますか？",
            "answer": "駐車場はホテル1階と駐車タワーに位置しています。"
        },
        {
            "question": "駐車料金はかかりますか？",
            "answer": "駐車料金は1部屋あたりの宿泊客に無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "タワー駐車場はいつ利用しなければなりませんか？",
            "answer": "週末や繁忙期、深夜にはタワー駐車場を利用しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ホテルのフロントは何時まで営業していますか？",
            "answer": "宿泊施設は24時間フロントとして運営されています。"
        },
        {
            "question": "追加のベッドや寝具は利用できますか？",
            "answer": "追加のベッドや寝具は不可能です。"
        },
        {
            "question": "朝食サービスはありますか？",
            "answer": "朝食サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "荷物預かりサービスは利用できますか？",
            "answer": "荷物預かりサービスはチェックインとチェックアウト前に利用できます。"
        },
        {
            "question": "客室内の冷暖房は調節できますか？",
            "answer": "客室内の冷暖房は個別に調節できます。"
        },
        {
            "question": "客室にはWi-Fiがありますか？",
            "answer": "すべての客室はWi-Fiが可能です。"
        },
        {
            "question": "ホテルは防疫と消毒を行っていますか？",
            "answer": "ホテルは定期的な防疫と消毒を行っています。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのようなアメニティがありますか？",
            "answer": "客室アメニティとしては無料Wi-Fi、冷蔵庫、ミネラルウォーター4本、大型TV、ヘアドライヤー、ガウン2着、スリッパ、タオル(大・小)、携帯電話の充電器がご提供されます。"
        },
        {
            "question": "バスルームにはどのようなアメニティがありますか？",
            "answer": "バスルームアメニティとしては歯ブラシ、コンディショナー、フォームクレンジング、歯磨き粉、ボディウォッシュ、シェーバー、石鹸、ボディスポンジ、くし、シャンプーが提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 375,
        "QA": 569
    }
}